Insomnia

Cant sleep

Sleep? Where are you?

豬欄

哭了

我想哭 可不可以暫時別要睡

那你究竟睡還是不睡

想睡但是睡不着

妖 又係瞓唔著

數綿羊

我勁過你我瞓得著

Same個人好攰都訓唔到聽朝仲要返工

zolpidem help you